人哋搵你Zip下時間炸

咁上心做乜撚？
唔好諗咁撚多啦

醒啦柒頭

你唔撚係人地心目中最重要果個呀on9

最撚難受係佢會keep住搵你
平時又有機會見到 冇得避

點解要講出黎wor

你自己心裡面一早有答案啦
係一直呃住自己姐

可能zip多兩zip會有機呢

有你老味咩 醒啦柒頭
人地大把朋友 大把節目呀

講到自己平時幾忙
但成日見到佢ig上線中
寧願睇ig都唔覆我

如果友情有重量
咁我係佢心目中應該輕過空氣

岩呀 醒下啦！

最撚戇鳩係佢主動搵你傾兩句
到你覆咗之後 佢在上線都當睇你唔到咁
到下次得閒又回你兩句 無限loop
唔明咩居心 放過我啦好嗎

或者佢想攝波罅就得呢！

賤精黎

屌 以為自己開緊post
有咩方法可以解決

仲要特登唔睇你個message住（藍剔）
到到想覆既時候先禁黎睇

下下秒覆好累架喎

又唔好講到zip時間咁難聽

通常我覺得重要既人唔會即刻秒覆，搞好晒公事上既野同普通回覆先會認真覆返佢

下下都4 5個鐘先覆一次
心知佢好明顯搵我zip時間
得閒先覆你
但係自己就成日心掛掛睇佢覆左未

慘得過zip時間都冇份

唉

上線 但係唔覆你 吹咩

覆得好快都可以係攝時間